英超最後2~3場護級隊討論區

GW36積分榜

15 韋斯咸 -24GD 35pts
16 哈多士 -29GD 35pts
17 史雲斯 -25GD 33pts
18 修咸頓 -19GD 32pts
19 史篤城 -33GD 30pts
20 西布朗 -24GD 28pts

餘下賽程
15 韋斯咸: 李城 - 曼聯 - 愛記
16 哈多士: 曼城 - 車仔 - 雲加
17 史雲斯: 般茅 - 修仔 - 史城
18 修咸頓: 愛記 - 雞湯 - 曼城
19 史篤城: 精宮 - 雞湯
20 西布朗: 熱刺 - 精宮

我估哈多士會3場不勝兼每場全失3分
修咸頓有機會響愛記/雞湯搶分, 其中一場可能贏到拎3分
雞湯亦可望響般茅/史城身上加埋拎兩分或以上

史篤城同西布朗收收皮都得, 即使近況唔差
35pts決定線, 如修仔雞湯哈多士皆35pts, 哈多士輸得失球降班

睇下大傻放唔放水比曉士
放就應該走得甩哈仔降

哈仔三場都硬食啦
特別係哥迪奧拿仲唔打你高普系 ？

哈多尾場主場爺爺好大機會有分，爺爺2018年作客仲未拎到分

哈多士最柒係主場和雞湯，冇左呢兩分勁關鍵

聽晚個場會影響阿記之後表現

Lm

不過就算冇後顧之憂都風流波啦，我諗哈多士起碼拎到一分

聖人下場拎三分就好睇過戲

拖肥近期戰績尤其主場唔錯，唔似會放水🤔

修仔其實季尾表現都算好
特別係之前聯賽對阿記同車仔，咁都執唔番1分番黎

最近幾場都有睇愛記, 鋒線踢得幾好尤其賭神已經適應到英超, 後防3英人+愛爾蘭人又穩陣
拎1分都有機, 3分真係窄窄地

不過咁，如果真係拎到3分而雞湯又贏般茅，就可以拉埋白禮頓黎玩 白禮頓而家37分，但餘下3場對獌鏝猁

天鵝仲有兩場6分波
但係近排D後防好令人擔心

白禮頓個賽程又係痴線
絕對安全線40分肯定去唔到

希望哈多士爭埋個位一齊降

上場好多機會和車仔 差d運
其實算係咁 季中降班鐵膽黎

椰子絕不降班

雲加繼續作客不勝
哈多士尾場主場戰雲加有望攞分

修仔贏到雞湯已經煩少好多野 但係上場雞湯對車仔 佢地進攻好強 真心唔太樂觀

希望三隊升班馬都留得低

天鵝係得兩招
第一就塞哂係後場等搶到個波 中路打反擊
第二就靠死球

最近6場3和3負 入得2球失10球
後衛本身已經唔多人都要打5後衛 基本上無輪換可言
前場係得兩個Ayew 其他都......

希望天鵝有主場加持贏修咸頓

史篤城早兩年買好多人架 搞咩黎

希望修仔走得甩

哥狗隊波實想去盡破晒所有記錄仲要主場
哈狗都係咁先

希望修護到級

史篤城球迷Lm

原來鏝狗最後5場都打護級隊

依隊野同屎城落左去都應該即刻上返黎

反而哈多士，史雲斯，閪布朗依3隊落左去應該有排都見唔返佢地

西布朗之前係咪話無錢出糧

今晚白禮頓會有分拎

唔係無錢出糧,係話差唔多洗曬D筆直

史篤城唔覺得會升返

老闆夠疊水。
我睇好唔會沉淪英冠

修就有一班好既青年球員，穩打穩紮都應該上得返黎

連燈仔燈到

去到了

即刻登左

Thx

睇邊隊可以係雞湯到拎到分

白粉

英冠唔係咁易玩

英超降班之後第二年拎到頭二直升位既, 一隻手都數得哂

維拉都好疊水, 上季洗咗勁多錢最尾只係排中游, 今季先拎到個playoff位

如果Stoke下季仲係林拔教, 老老實實真係唔多睇好

依家史都叫一手好牌
下季落返去星散 打法又唔成熟
真係會一沉不起

Stoke領先緊一球，同班球員都幾有heart,拎3分應該唔係問題

世界級沙基利

Let’s go Potters

肥賓

沙基利好似大人同細佬踢波咁

前場班隊友除咗祖阿倫無個跟得上沙基利

Stoke谷到咁前水晶宮又咁多反擊能手好易出事

水晶宮goal

賓迪基廢到

沙高勁到
啱啱撚鳩沙基利

Zaha

輸埋

史篤城

城篤屎玩完
😹😹

輸波果刻沙基利個樣

別了，史篤城

要踢英冠了😂😂😂

屌 隊波人腳唔差
比曉士搞撚到咁

冇了 stoke

屎篤城

我西居然唔係第一隊收皮

屈福特有冇降班機會？
年年都尻炒教練，好憎呢隊波

基本上冇
而家條護級線應該係36

Butland 輕鬆上岸走人😂😂😂

一陣對住找卡數贏埋就上岸
找卡數仲要係風流波

大把隊要

般矛贏埋就送雞湯一程

呢個真係估唔到

沙狗同佢都輕鬆走

最尾都好似唔急咁仲慢慢傳

Butland 喊能到...

吊多90分鐘命

成篤屎

沙基利冇人要就好笑
踢英冠

季初jese shaqiri choupo mouting幾撚好j

中場仲有費查、祖阿倫

如果哈多士係英超小強韋根會唔會季尾全勝

無留意開 jese去咗邊 好似唔覺佢有出

棄用左

個女定個仔有病, 飛咗番去西班牙照顧佢

Jese Rodriguez has left Stoke after taking unpaid compassionate leave for the remainder of his contract 👉 #SCFC

退番俾psg

史狗仲早過西狗收皮

睇西咸先

天鵝加油

賣左阿奴杜域係敗筆 中前場除左沙基狗之外 其他都係英冠垃圾

唔想知

AYEW

法比安斯基

西布朗😱

西布朗又黎奇蹟護級?

咁都吊到命

熱狗

西布朗一早炒領隊咪冇事

西布朗咁樣護級成功

黑鬼領隊型到癲

西布朗好熱血

Dm 教練

呢條黑J
有料到

護級狂魔

難啦, 雞湯對修頓分到勝負就玩完

西布朗

未撚收皮

如果唔係請左柏祖

修對雞湯和左仲可以吊鹽水

一定要和先得

如果西可以護級成功都幾冇天理

放阿奴杜域收2千萬再免簽莫亭
比我都會咁做

Btw

1 England GK Jack Butland
2 Austria DF Moritz Bauer
3 Netherlands DF Erik Pieters
4 Wales MF Joe Allen
5 Austria DF Kevin Wimmer
6 France DF Kurt Zouma (on loan from Chelsea)
7 Republic of Ireland MF Stephen Ireland
8 England DF Glen Johnson
9 England FW Saido Berahino
10 Cameroon FW Eric Maxim Choupo-Moting
11 Spain FW Jesé (on loan from Paris Saint-Germain)
14 Netherlands MF Ibrahim Afellay
15 Netherlands DF Bruno Martins Indi
16 Scotland MF Charlie Adam
17 England DF Ryan Shawcross (captain)
18 Senegal FW Mame Biram Diouf
20 United States DF Geoff Cameron
21 Greece DF Kostas Stafylidis (on loan from Augsburg)
22 Switzerland MF Xherdan Shaqiri
24 Scotland MF Darren Fletcher (vice-captain)
25 England FW Peter Crouch
27 Senegal MF Badou Ndiaye
29 Denmark GK Jakob Haugaard
32 Egypt MF Ramadan Sobhi
33 England GK Lee Grant
40 England FW Tyrese Campbell
42 England DF Tom Edwards

一堆正野 益哂出年 D 中下遊隊

高治..真係得史城會用 英冠球隊都未必想要

見到crouch係正野笑左

pieters ok喎
應該有中下遊要

高治可能退休啦 37歲

高治近幾季做plan b一直幾有效率

比拉希奴去咗邊

雞湯最後一場主場對成督屎

柏祖柒撚到

來緊要修頓輸俾拖肥同曼城之後同史雲斯打和
然後史雲斯輸俾篤屎
西布朗贏埋最後果場加gc贏到先講到級...
關乎五場波...機會低到

唔明柏祖點解教唔掂

其實普利斯唔係咁廢 當然唔可以同宜家咁熱血既莫雅比啦
但如果比普利斯教落去未必去到宜家咁危既局面
柏祖真係客人不淺

兩年冇入波
練波遲到
落左u23

和拖肥都ok

修咸頓嬴拖肥, 西布朗係咪就降

曉士以前都搞死過qpr，搵左成堆高薪低能老野番嚟做冗員

今季就唔識玩3中堅又要跟風去玩，搵迪奧夫打翼衛真係柒到

yes

Pulis走嗰陣已經12場不勝
跨季廿幾場贏3場

係

曉士隨時搞死兩隊

1. 阿sa與阿鮑

in nigga we trust

Hi

沙基利 祖亞倫 去邊好

你踢英甲都未夠班

狼隊 富咸 卡數

2)一哭二罵三上悠亞

祖亞倫狼隊想要

似係上季拎夠分護級就開始hea打，結果隊波hea打唔番起

西布朗要點先護到級

上面講左個condition 可能性真係好低

由始至終都覺得沙基利係大材小用啦
級數黎講冇可能要踢史篤城呢啲球隊
點都踢隊有歐洲賽

點都好,就算真係逃離唔到降班的命運,呢個nigga領隊都可以長用

5場就攞多分過前兩任

林拔點教都死
不過史啲攻力真係唔掂
後面唔失但前面唔入都夠死

另一邊開波了

熱都贏到有乜好講

最大問題係史雲斯對史篤城呢場
如果頭先史篤城贏到水晶宮
咁雙屎大戰都有機幫到西布朗
宜家真係難好多

佢係有料 但我諗唔到有邊隊英超中上游岩佢踢

拖肥果個好保守

陣*

翻拜仁囉

大sam係咁

益修仔

話時話冇乜睇修仔，原來redmond 而家連正選都保唔住

呢場拎到一分就要和雞湯之餘輸畀史城同畀鏝大炒

其實後者唔難，最難都係督屎贏雞湯

史城係咪主場先?
如果係都可能會為左答謝球迷落力踢場好波

算數吧 今場主場領先都輸返俾人

頭先已經答謝左球迷啦

作客呀

所以係修仔角度，黎緊呢兩場係必須要贏，因為鏝唔似會放水

鏝唔會放水啦
拎完冠軍後 場場波都仲係咁入

肯定想破百分

修仔今場贏雖然未必保證上到岸但係壓力就會去曬哈多士度

修仔好西 一啲都唔積極

尾場對爺爺有機拎分既

有策略咁消極可能好過冇策略地積極

唔撚係諗住拎1分呀

留力打雞湯掛

就算史雲斯贏成篤屎 修拎4分都有機會護級成功 得失球好過天鵝

學西布朗咁後面穩守前面摶下死球偷雞

係姐🤔但分明呢場易拎3分啲

學WBA啩

其實都叫攻得好前 拖肥守得好

學還學
你要明白西布朗啲死球係特別勁

記得2004/05嗰季榜尾打到六國大封相，最後一輪所有護級對手失分，唯獨西布朗贏波，結果排名由20升上17，34分成功護級

修仔好似和波都收貨咁

好記得獌尾二定尾三果場主場對西，奧沙臨尾送球十二碼俾西拎一分，而果陣係笠臣教西

修仔有得失球差優勢
今場和到贏埋雞湯基本上就護級成功
留力all in雞湯個場著數啲

力架教練

柏祖真係

愛記都放水

機會黎啦

班柏帥fans死左去邊

完了

屌 今次無啦

西布朗要成功護級都幾難
剩係一陣修仔FT贏已經可以宣佈降班
真係早D炒柏祖咪好

中堅 堅尼望到後面有一隻都唔mark

西多士bye?

太餓，打錯西多

蝦多士仆街了，要求史雲斯失分

修仔贏今場，下場輸雞湯咁蝦多就仆街 佢地最尾3場都係打big6球隊

修仔逃出生天

哈多士震緊

只要對雞湯唔自爆就得

三場究極賽程

最慘係三場對手都有戰意

曼城要破紀錄
車仔要爭前四
阿記雲爺爺告別戰

季尾英超真係好睇 場場生死戰

下星期

季初嬴鬥心 但睇得出依隊波真係未夠班...之前雞湯晨早踢少個 佢地都攻唔入

紅牌

on9麻也

最後5分鐘先黎rc

平安鐘

和左實 鐵通招乎日本仔

全力縮到10分鐘今場應該衰極都和到，係下唔知點搞

和波既話，西布朗未斷氣

拖肥俾D力

斷，下場修仔對雞湯至少有隊34分

未，不過得失球唔慌追到

Hoedt 條垃圾想點

死左9成9

呢個位輸罰波俾Baines

呢一輪好好睇

靚射靚救

雞湯仲好樂觀係咪？
黎緊兩場主場

玩完了

修

哇..西布朗

屌，咁都和

1:1！ yeah！

修仔和既起碼俾多少少掙扎既機會西布朗

季尾西布朗真係好痴線

可惜西布朗 炒早一場可能已經唔同

1-1

咁反而入左

相對都算樂觀，最主要係蝦多士賽程太爛

屌1:1

黑仔

補時

球證 補多成分幾鐘

修仔......

wtf

Hoedt

好可惜...盡曬力啦修仔

好似上天保祐咁

吉田麻也

咁都死唔去

好痴線

痴撚線呢個補上補真係攞命

輸古寒

死唔斷氣

修仔要死了

修仔啲cb真係豬隊友

痴線

修狗笑到我😹😹😹😹

西布朗最後護級成功有得同李城拎英超比

屌

until we score
利申愛字頭

睇下剎科戰鏝會唔會出全力以大炒嚟完季囉

基本上冇可能😹😹😹

修扮傷拖咗成分鐘，啱啦

麻也竟然已經算係最穩陣嗰個

球證收咗錢?

貝查特弱智

補咁奈

仆街

有條友傷左果到坐左成分鍾

補咁耐真係我阿媽踢到入到

麻也仆街了

但係真係補太得耐

正常補上補多1分鐘 列蒙踢出黎果下已經吹啦

對史雲斯果場緊張lor😹😹😹

修咸頓降埋啦
屌次次大好形勢都輸on9波
踢出界都仲可以逼 邊有人踢返中間
學界咩

助攻

修仔被迫害

big sam time

就是補返果分鐘攞命

麻也係修仔用波同標波都唔差 係成日企位都比人撚狗

修
真係好撚憎愛狗

另外果位又係搞事

玩角球旗咪算，去到角球旗自己踢出界笑撚左

西布朗仲係到

西布朗係咪要37輪修仔和雞湯, 尾輪雞湯輸史城, 修仔比曼城大炒?

係
修仔得失球lead緊西布朗4球

依隊野有料上頭8 D教練垃圾 班主都唔大搞 賣撚左VVD 居然洗得少少去補強

和左既話修仔和雞湯
西布朗要點先護到級

天鵝表示好開心
多謝拖肥

救到拜恩斯球罰球,仲以為今場3分無問題

鏝大炒你就仆街

一有好野就賣
降班啦 垃圾嚟

史雲斯輸比史城仲難過鏝大炒

咁修仔都危危地 對曼城

咁佢對曼城一定要輸既話行失球都會少左架嘛

雞湯下場贏佢老母

暫時大機會降班都係哈仔

本身玩多十幾秒，分分鐘愛記過半場已經吹完場

好難講，睇史城會唔會有攬住你一齊死既心態

西布護到真係要奇蹟 雞湯修下場和 鏝大炒修
史篤城攪炒雞湯 水晶宮仲要輸 最近連勝幾場

等睇『其實愛華頓咁搏做咩』

對曼城 車0分
贏阿

點會😑😑

佢用曉士都已經on9
領先緊啲後防就一定有人爆炸
Cls 對車都見識過
一早就要炒上半季個領隊
寧願西布朗留到
超碼有火過修咸頓
雖則冇咩可能

而且西布朗都要贏，一來一回其實輸鏝三球西布朗贏兩球已經夠

2場絕殺可能性咁低 都造到 希望走多幾步啦

其他做哂都要睇水晶宮 上哂岸都場場贏幾球

對唔住呀修仔
本身都想睇到你哋護級，我哋可以趕走大sam

史篤城真係有心攬炒都無力啦

應該太緊張

史城都打唔入雞湯啦
理論上西布朗護到級應該得5%機會

佢自己踢走去我都o咗
仲要有兩個隊友隔離幫佢

哈多士主場對阿和到係咪都成功？

如果最後修仔降班 修仔啲後衛會唔會比球迷拎鐵通追住黎打

笑左
西布朗數據上仲有0.1%機會護級

首先係俾阿仙奴反cup
之後俾車仔反cup
今場90分鐘被人絕殺

侯城上年降班係對新特蘭自爆
如果雞湯後面自爆可能真係會輸, 但靠史城自己贏就炆水D

好似真係整定要和咁

紅左之後D防守已經散晒, 頂到最尾已經好好野

哈多士得失球唔掂

佢暫時都仲可以樂觀既

都仲要睇雞湯，和修頓和史篤城35分西布朗一樣玩完，基本上西布朗有9成護級條件都係被動所以先話佢9成9死
除非真係好似丁蟹咁突然行大運啦

雞湯-對修頓，屎城
修頓-對雞湯，鏝
西布朗-水晶
哈特斯菲-鏝，軌，阿

呢兩場值拎6分
特別係對車
一領先又輸返
都唔知隊波黑定班後防真心廢

Yoshida

我信佢聽日作客踢贏鏝

題外話, 如果修仔下場和雞湯 降班機會極大

西多 收梗皮啦

搵返柏歷堅奴黎打先

雞湯個山齊士重有冇踢其實？

開快車 02:45 好撚想睇
但要番工

修仔好唔抵

唔出

假設 雞湯修仔和波
雞湯贏/和史城 修仔輸鏝
咁就修仔降
我信修仔唔會想對雞湯和

有無人琴晚都有買白仔btw

修贏雞湯
雞湯贏屎城
咁蝦多士就仆街

出黎傳波比廣告牌

加時贏熱刺再加埋修咸頓加時被追和，依個機率已經夠細

重好睇過啲前列踢波 啲國腳收晒油

大家都已經預左多士三場0分

正常

鏝車阿

西布朗護到級仲勁過鏝3-2qpr

會唔會唔比面雲加

Tom Davis 應該好憎修咸頓

其實佢最後一場踢阿有機會拎得哂3分，車其實都唔會搶到前四，咁不如送一分俾哈仔好過啦

鏝放水比MOOY可以送修仔落英冠

仆街 西布朗明明對獌嗰場已經開始話一輸就篤定降班 結果到今日都未蓋棺 季尾真好睇

車比一分哈多士, 佢地都會降
只要雞湯修仔是但一隊贏到一場

降班都係每年最刺激既一環

我都覺 個可能性真係勁低

一早炒左柏祖 西布朗上左岸都唔奇

修最尾果輪對鏝

最慘係我唔覺得妓會贏到

所以已經係超額完成

借番黎唔知有乜用

無記錯借用費係10M

如果修仔和雞湯, 輸鏝
咁樣哈多士可以3場輸晒都得

等佢出賠率就大概知道哈多士既命運

依件真係吹大左啦

修補時6分鐘先嘔返2分出嚟 真係慘

對獌痢熱拎7分 近5場拎11分 痴線
明明之前32場得20分

當初吹到有機會同牙朗衝擊世盃

如果修仔和雞湯，其實同降斑都無分別

其實修咸頓季尾都踢得幾好
但係成日都晚節不保
對阿車同今晚都臨天光瀨尿
天要亡修

歐國盃個期明明都唔差

而家3隊最危險其實係修仔
佢地贏唔到雞湯90%降班

哈多士, 66%機會護級成功
修仔VS史雲斯, 和波 史雲斯贏 兩個賽果佢地都護級成功

修咸頓降班就大家HAPPY

修仔人腳唔差，唔明點解淪落到要護級。明明季中佢14,15位我都覺得佢唔會降斑，反而水晶宮同般尼茅夫就

水晶宮正常，般尼茅夫人腳唔係好，但人地主場真係夠惡

季中出太多ward prowse 條垃圾

水晶zaha出得返已經變左第二隊波
般尼茅夫對同級對手成日拎到分

Paul Clement 果排都有用佢做正選 用左一段時間
不過多數都隱形 (唔知係戰術問題定點啦)
最印象深刻果次真係廣告版

跟住我無記錯既就係佢傷左
之後一直無出現過
而家連Carvalhal都唔用佢

利記附屬超市開倉

宜家依D好似無幾多個岩高DADDY心水

列蒙好似合哥狗心水

仲吊緊命

可能主場踢和榜尾，富咸作客贏呢

獌買austin做後備打燒味都唔錯

唉想睇South Wales Derby

修仔青訓買人真係幾好 但就係守唔住啲球員

最尾失個球成隊已經失晒位堆晒入禁區鳩守

好少少就比猁簽走
新買果d又交唔到貨 lemina

上年囉第八都炒領隊

修要降啦，一對中堅廢到

本身吉田就垃圾黎，之前有啲大佬帶住叫做好少少

依家個凱特，又鍾意上腳自己又廢

條友頭半季已經係失誤榜放甩哂

前場朗同列蒙啲把握力得啖笑

列蒙係諾域治明明好勁

個班主話紅色旺佢啊嘛
一句話轉就轉

給果修仔和波
西布朗上岸除左要贏波仲要史篤城作客贏到史雲斯
睇落微乎其微

個人突破、小組我覺得有進步

但傳波射波真係英冠料黎

椰子係咪已經護級成功左

我覺得雞湯其實護級幾樂觀，起碼最後一場主場對屎城係有把握(有睇今晚屎對精工就知)

修同哈之後對手實在太強，冇把握拎到分

只要雞湯下場對修全力求和，咁就形勢好有利

唔係全力求和，應該講要保不敗先岩

我反而覺得屎城唔易食

今晚嬲尾輸果球純粹係佢地要焗攻，如果唔係點會咁空

放低份壓力打風流波我驚隨時拉埋雞湯落去

上屆新特蘭咪拉左侯城落去

如果依家仲係37分仲有機會降
38分岩岩好篤定護級成功

咁首先當然係講修頓同哈德之後對手去比較，屎城係最弱

講返頭先屎對精工場波，基本上屎係完全冇威脅過精工，領先只係靠沙基利球世界波，精工有好多次好有威脅既射門同攻勢

唔係,雞湯得失輸晒

下場係一定要贏

當然和都可寄望鏝幫手,或哈多士輸q晒

終於有朋友

哈迪斯淨返場都係Big6, 未必攞到分

只要週中雞修唔係和波
西布朗就byebye

修仔同西布朗都係大陸人做班主

主要係佩爾同球員球隊管理層關係都好差

Long兩季入得5球

見到你個名 好掛住施古臣

吉田 goal

雞湯呢隊垃圾降左佢啦，淨係識係利記拎分

炒得太遲 柏靈一早要炒啦
曉士算係咁 上兩場都有針對性

BERTRAND 最後個下ON9到

修咸頓哈仔爭最後一個英超名額

huddeesfield 輸哂既話修仔兩和都夠

史雲斯/哈多士/修頓

咪austin 不過傷多過踢
garbage唔駛講

swansea最後一場輕鬆，係一大優勢

估計修贏史
史贏屎
哈降

我季初睇有場波修撳屌到癡線

但列蒙成四、五次幾碼射波連龍都唔中

睇到眼都突撚埋

朗真係on9，當年佢點做英冠銀靴，果陣踢雷丁都幾勁，跑姿似托利斯，但近年把握力廢到

足總杯球單刀處理到好似中堅咁

朗治同黑碧一樣都係得靠勤力靠跑動但埋門把握差到嘔，上到頂級聯賽自然唔夠做

西布朗黎到香港見佢心口依幾隻字已經想佢降班

近7場入2球失11球

降硬啦

史雲斯個勢好弱wo 其實

最尾對屎城都唔一定輕鬆

哈多士咪差唔多

同意
史篤城反正都降 最後一場打爭氣波 搵人陪葬發洩下唔出奇

一齊落唔好爭

年年呢啲降班既隊先最恐佈
15年侯城輸俾般尼
16年紐記和維拉
17年又係侯城 輸俾新特蘭
全部拖矖落水

我都係 上年佢同洛蘭迪救世界 今季2個一齊走

賣主力都算
入番黎果D都唔係特別出眾

施格臣之前去熱刺，而家去愛華頓都發展得麻麻，都係等完約返史雲斯把啦

今年護級組好睇，而家只有史篤城confirm 要降，其餘兩個位要鬥到最後一個星期先有結果，好過上年新特蘭n輪之前已經死左，米堡又係好早死左。

黑貓今年連英冠都踢唔掂，要再降一級，證明左跌左落去要上番黎唔容易，大家要睇呢幾隊就趁呢幾場，唔係唔知幾多年佢地先上得番黎。之前森林，查爾頓，樸茅呢啲過左咁多年都未上得番英超

從未係英超降班既隊又多一隊

上年真係悶
37週已經玩完
前年維拉一早收皮 但睇紐記比黑貓過左護級成功又係刺激

好耐都無精彩既survive Sunday

好記得呢年

史雲斯又係奇蹟
季中死左一半
係第20位坐左好耐
而家仲走得返上17位
水晶宮又係開季碌柒咁
又係坐左好耐榜尾
不過有返沙夏唔同曬
反而最早降班果隊係未坐過榜尾咁濟既史篤城

呢幾場好似唔見佢上場

以前Paul Clement時期場場都派好多個中場球員 買人都買左幾個中場
結果後面就穿哂窿
Carvalhal黎左之後轉左打5後衛 重視番防守
所以頭幾場真係靠死守贏到波
(諗起作客對哈德斯菲 J.Ayew頭十分鐘紅牌 控球率18% 0-0完場)
不過來來去去都係得果幾個後衛 Olsson Mawson仲好似場場出 無抖過

又唔洗咩踢杯賽
中下游不嬲都係場場果10-13 個架啦 後防無咩大錯更加唔會轉人

老樸係衰缺水啫，其實舊年攞英乙都好經典

反而查仔到而家都未上得返嚟

慶幸佢地無傷無停賽

大家點睇

預左0分架啦呢場

都冇咩懸念
鏝太勁

今場捧盃

我覺得史雲會護到

哈仔係得呀仙奴有機贏

尾3場真係太惡哽...

而家英冠踢緊煞科戰
無野做可以搵link睇下

個人想狼隊 富咸 維拉升班

富咸落後緊一粒 如果維持到完場就要打升班附加賽了

升唔到班個新仔走硬

兩粒了

張圖好靚

主場捧盃冇可能放分
哈

頂左成30分鐘

隔離英冠新特蘭炒緊狼隊

半個鐘都未有進帳

狼隊：大炒我咩又係要降班

半場 曼城 0:0 哈德斯菲

曼城放分

哈特被鏝壓住打竟然可以做到0 犯規

對面有曼城名宿mooy

mendy 復出

個新仔係咪個左閘?好似叫沙悉朗

第一個打英冠都被提名young player of year
Big6 甚至psg都好似有rumour

哈仔有機會偷到一分

曼城已經算強陣出擊，咁都頂到就抵佢留級

維拉升班唔知泰利會唔會續約
我有個車迷fd都好期待

係，臨完場個反撃唔係後面傳得衰，分分鐘0:1

另一邊箱保頓臨尾幾分鐘連入2粒反勝，僅僅護級成功，班士利球迷今晚訓唔著了

琴晚修臨完場瀨屎前車之鑑

70分鐘啦

哈多士真係有機和

陣間哈多士贏埋就好笑

曼城加油啊

曼城咁樣點炒修仔3球呀

鏝城今日邊忽似係英超冠軍+攻力最強 往日對手再密都打得入，今日真係差d

有冇睇多士換人，領隊定助教換之前攬實個球員
眾志成城

真係好無說服力既冠軍

差少少入

睇下佢地想唔想平收修咸頓d球員

曼城入未

修仔哭了。。。

哈仔痴撚線

護級惡過狗

鏝100分一定要贏修, 佢地無了

竟然

真係有分

吹撚漲

0:0 FT

護級成功

哈多士護級應該掂了

抵佢拎到分既

咁都零封

鏝做鳩修仔雞湯

哈德斯護級成功了😹😹😹

哈多士護級成功

雞湯死落去啦

修狗呢次慘了
隨時中伏😂😂😂

哈德斯 一早咁勁前4都有

曼城完全放水
班球員無意慾射波
瘋狂兩邊大斬

雞湯同修仔和埋就好睇

修仔要搞定史雲師先得

帶埋修仔可以嗎 比西布朗留低

成班撚屌衝曬落場😹😹😹

未必, 史雲斯贏史城, 佢地降

降啦修狗

最後都要降就好笑

星期三史對修决戰

因為反正都已經係冠軍，成班國腳唔會同你搏啦，萬一好似高斯尼咁重傷就世界盃都打唔到

好難啦
之後有多分都好穩陣

曼城想買貝查特就送聖人一程

西布朗一定低過佢地

雞湯同修仔邊有可能兩隊過到哈多士

修狗對雞湯果場好睇了😹😹😹

曼城哈狗本身fd底(好似同一老細)
呢1分明係曼城醒佢

修仔驚到腳震了

鏝都守和士氣大增，主場分分鐘贏

真
Mooy 都係鏝狗借比佢地😹😹😹

佢地應該想雞修分到勝負
然後自己拎多1分就夠
更好係雞湯贏,修未必贏到曼城,自己1分都唔洗再拎就護到

兩場贏緊兩隊三分，都幾難降班

有可能
修贏雞
雞贏史城

週中修贏 尾場雞贏
哈輸晒
得失球哈輸晒畀兩隊

自己孚氣贏雞湯就搞掂啦😂😂😂

哈德斯大巴都ok .
可能贏埋車狗都似😂😂😂

史雲斯主場贏佢老味修皮頓啦

轟要爭4
曼頭先就hea打既

西布朗 係咪降左99% 而家？
就算雞修打和 西贏下場34分 都輸得失球

而家三隊都係自己掌握命運
降左冇得怨

哈仔最後一場主場踢阿妓初盤受讓半球，阿婆都識買阿妓

爺爺最後一場都輸球好冇面😂😂😂

不過哈多士就算降又係輸自己 有場對雞湯大部份時間打多個射左二十幾三十腳一球都冇

2018作客全敗

要踢贏利先得，但唔覺佢會贏

只有雞修打和

最後一輪雞輸，修輸三四球

西贏一兩球就有機會

始終要雞修尾場輸晒再自己贏埋
得失球就差4-5球左右
各自贏輸2-3球已經追得晒

下場修仔贏唔到=降班

似比雜種猁大炒😹😹😹

😹😹😹😹

好少週中夜波冇強隊都想睇
但雞湯對修仔呢場真係不得了

西-23 修-19 史-26
修史和, 之後西贏+修史齊齊輸有機會追得失

k6無博
行下路都大傷

呢場起碼20隻角
兩隊搏曬老命😂😂😂

修最少要比鏝炒4球先有價講

難過中六合彩😹😹😹

雞修分到勝負個故仔就即刻完
大部分花生友都想佢地和

史雲斯主場讓唔起修仔，仲要受讓

哈多斯要囉多分先穩陣

去到依家，緊係想佢和

想西布朗留級
佢地換左教頭真係值得留返低

比柏祖玩撚死左😂😂😂

早1個月炒柏祖已經唔駛死
最尾嗰個月輸幾撚多6分波

穩既，主場大炒阿妓

darren moore

柏祖真係陷家剷黎, 輸左兩場6分波

但係本身西布朗， 幾個禮拜前就覺得佢應該收左皮

做一路可以奇蹟到依家

呃極都仲有得呃下

呃完水晶又呃西

由對獌狗就開始講一定降

柏祖對般尼茅夫 哈德斯菲
兩場輸撚晒

唔知可唔可以一路奇蹟到最後

篤城西布朗都係衰在太遲炒人同請錯救火條友
如果加埋修頓降埋都係衰呢樣

西如果護到級就真係英超最大奇蹟

西布朗炒PULIS 炒得早, 但請左條垃圾柏祖

條垃圾仲攞得少分過pulis

修咸頓對史雲斯， 咩賽果對多士有利？

史雲斯贏

swansea 和都75%護級成功，輸就得返10%, 應該死守

當年唔係好多人捧柏祖咩

而家史雲斯係18名,和修佢地最尾就算贏屎,都要寄望哈多士/修失分喎

修對鏝，失晒三分係基本

修尾輪對曼城，好大機會拎唔到分

佢遲先炒 抵佢降啦

修要贏曼城=無可能
一輸就898

如果和左
修就算再和埋曼城都要降, 只要雞湯贏史城

正路係修贏 佢個勢好過雞好多

所以我話swansea 一定主守，修贏曼城機會<10%

能夠玩到第37輪

西迷都收哂貨

好運D可以玩到38輪

睇返西果場熱血到

哈德斯係咪基本上安全

暫時要多一分，睇吓修贏唔贏到雞湯

好運d可以護到

修狗快降

修皮頓快降

好想睇西布朗驚世大逆轉,護級成功

換教練換得太遲

屎雲屎 修狗和左先有價講

唔開和即降

咁都護到級既話 西布朗迷應該好似曼城咁開番個護級派對

不過史城都降左班，全季作客暫時僅得1勝，好難贏雞湯

史城聯賽作客勝率僅得5.5%左右

仲要鏝456修

似前季找卡數咁
太遲換賓帥

修狗今季雙殺西布朗 足總盃又淘汰西布朗，相信西布朗寧願會想修狗一齊落英冠，都唔會想雞湯降

西布朗唯一可以做既就係贏埋尾場,其他野都無得諗,亦都唔輪到佢諗

西都無野可以做到啦ching

咁其實包尾嗰幾隊都係啦

史篤城換林拔上場都係無起色

如果西布朗護級成功既話應該將manager of the season頒比moore先岩

上場贏晶宮就好唔同，可惜

1-0之後守唔住都無計，晶宮護級已經接近成功，係💩太差

修贏史雲斯
史雲斯贏史城
哈菲輸比車阿

最唔想見到ge結果

咁又誇張左，7場對人地38場

水精仲用200萬鎊買佢返嚟真係天下奇聞

我仲以為係紐記俾200萬鎊送俾下手

7場追到半季分

淨係作客都多分過雲加今年作客啦

今季竟然3隊升班馬都唔洗降班

哈特斯菲仲未安全

因為有隊波輸晒比三隊升班馬

估唔到西布朗仲未死得 不過都果頭近
要今晚修頓雞湯打和 兩隊34分
仲要下場史雲斯主場輸比降左班既史篤城/或者修頓比鏝456
再要最後果場自己作客贏埋精宮
難到仆街

天鵝對修咸頓係聽晚

好似因為新班主？

美國佬

west brom 同 Southampton 都係中資

牌面黎講雞湯好弱

今晚史雲斯對修咸頓
直接決定西布朗仲有無轉機

希望和波啦,最後一週就好睇啦

和左基本西布朗就降
4球得失好難搞

唔和即刻降班呀ching

係喎
自

4球又唔係難追既,睇下曼城出唔出力打囉

修輸3球+西贏兩球

湯輸屎最難

近年興降左班之後攬炒

史城D球員博表現轉去其他隊

實打得好放

沙基利

咁都護到級仲經典過05年勝利大逃亡

同求，作為花生友都希望和波等最後一週更刺激

修咸頓贏好似刺激啲

修贏 西即降 湯好大機會降
仲有咩咁刺激

集氣求和

西布朗個機率太細

贏波可以拉番哈多士落水

唔想哈多士降
想睇三支英超中流砥柱互片

特登買左件天鵝波衫支持佢地護級

史雲斯出手了

好波

堅?

雖然賤，但利益當前又無可厚非

今晚英超護級生死戰史雲斯對修咸頓，主隊懷疑出奸招影響修咸頓備戰。英國《每日郵報》爆料，史雲斯主場附近只得1間合資格接待英超球隊嘅酒店Marriott，修咸頓本來已經Book咗40間房預備護級生死戰，點知臨入住前，Marriott突然以「病毒爆發」為理由取消修咸頓嘅Booking，搞到「聖人」入住另一間偏遠酒店，嗰間酒店去史雲斯主場，繁忙時間車程超過1個鐘頭。

修咸頓職員仲發現，Marriott事後仍然接受公眾訂房，而且酒店又拒絕修咸頓職員去視察，「聖人」職員表示：「根本冇任何證據話酒店有問題唔住得人，今次事件為領隊(曉士)同球隊造成極大不便，我哋認為有人故意想修咸頓得唔到最好嘅備戰。」

賤一次就有成億鎊，仲要下年已經冇人記得，真係好正常

佢地點買通間酒店？

可能間酒店都好多人係雞湯球迷，甚至老闆都係掛

我係老細都唔想酒店隔離隊波降班啦

一陣起身睇

well deserved

講真真係無乜可能會和波，邊有咁多和，西布朗氣數已盡

但史修兩隊都唔會相讓

其實今晚呢場波可能係今年最重要既一場

如果呢場最後一輪先踢仲刺激

如果早啲炒柏祖

踢唔踢到歐聯，收入係2億同1億嘅分別
英超同英冠係九千萬同七百萬嘅差距
肯定搏命啦

歐聯好似依家冇差咁遠?
好似睇過阿仙奴入歐霸4強同歐聯16強差唔多?
降班差好遠.....
升唔升得番上黎已經好大問題

好想今晚和波
西布朗呢排好撚熱血

拎埋呢個黑氣獎
今晚可以光榮降班都似
雖然真係好值得拎

今晚和波啦
咁先激架麻

對蝦多士嚟講，和好啲定史雲斯贏好啲

好想睇
但聽朝要考final

個領隊好撚型

已經買左雞湯

可以抆喉啦

#Swans XI to face #SaintsFC: Fabianski, Roberts, Naughton, Fernandez, Mawson, Olsson, Ki Sung-Yeung, King, Clucas, A. Ayew, J. Ayew.

#SaintsFC XI to face #Swans: McCarthy, Cedric, Bednarek, Hoedt, Stephens, Bertrand, Romeu, Hojbjerg, Tadic, Redmond, Austin.

修狗超強陣...

兩隊加油
一齊打和啦

佢咁既人腳咪又係排緊十七
呢場人選都係其次，兩隊真係鬥決心

史雲斯間酒店衰格到唔畀修仔住

成億

收咸頓最後對曼城 史雲生雞湯對住史篤城

收咸頓咁長一定搏盡

搞到我而家好想雞湯降班

照俾佢地住，不過喺啲早餐度加料

打和啦好嘛

史雲斯暫時好主動

到底點解閱士仲有波比佢教

曉

Swans食咗春藥咁

依隊人脚都可以俾佢教到咁撚廢

都唔知佢做乜鳩可以搞到修咸頓咁樣
柏祖教果隊西布朗就合理喇
人又老又慢 咁既人腳降班都唔怪得佢

幾好睇

曉士邊sick教ball

雞湯暫時屌打

埋門無威脅 修果邊d埋門好好多

agger 修D攻勢近磅好多

阿爺兩兄弟好似唔係好夾

西布朗又捱過45min

對比番上手柏歷堅奴，其實好咗好多

真
呢個責任仲大
炒得太遲

你睇過柏狗教個時就會咁講
個時係唔識將個波向前傳

有睇過下
開季冇耐輸比白禮頓其實好過份

麥卡菲舊香口膠幾時食完

場波幾好睇

會唔會又益西布朗

和左佢算啦

終於搞掂

修頓goal

雞湯大鑊了

diniiiii

goal

雞湯加油呀

雞湯

雞湯自己死好喇 唔好累埋西布朗

頂住啊

WBA

雞湯追和未

哈多士同雞湯都震緊

加油呀 史仔

喇星？

收狗

死收狗

now d 名好搞笑

屌喇星

屌喇星上呀

如果史雲斯最後一場小勝屎

修輸鏝， 咁邊隊留低？

當哈輸晒比車阿
但史雲斯贏到下場都夠做

哈特斯都大獲

修狗死返落去啦

西布朗應該開始喊緊

打車仔

老實講 最想哈狗降 呢隊波真係一啲特色都無

比隻跳舞狗搞死

收皮頓快死啦

史留，修留，哈多士bye （假設哈多士冇分）

要睇哈多士拎唔拎到分

鏝 9成0-0

鏝要100分

史雲斯連波都攞唔到

食屎啦 修咸頓

認同
成隊野都唔似踢英超

失波前個勢唔錯 只係埋門好差

修狗贏左今場，仲有無機會降，好想佢降

如果哈多士作客車攞到分就無野睇

個勢冇左

屙屎癲射極都唔入

西布朗橙呀

和波啦好嗎

除非修比人炒

支持

最想佢留

車一定要3分衝頭4, 哈多士

季初仲個個話勁

要鏝9:0

阿 YAYA 最後一場 車前4

修咸頓降班捐一百比無國界醫生
西布朗護級成功再捐多兩百

西布朗就下年努力la

屌你阿休 跳乜鳩

d球證on9夠未

和未

修狗食撚屎啦

主場對車都仲有機會搶分
但作客真係難d
講緊車仲要3分搶前四

82分鐘先換湯卡路爾出黎
抵撚你死啦史雲斯

季初好多人j木耳 mounie第1場又起孖 點知去到季中就跌哂 可以話成季都打唔起1個球員 雞湯修頓起碼都有幾個sharp啲

拿星呢個名好撚搞笑

卡迪夫升，史雲斯降，無威爾斯打比睇

上呀

升班馬無得預期咁多啦 佢地前季先喺英冠護緊級

雞湯換左教練 好左一排 最後都係要降

上啦雞湯

呢幾年都死好命喇

修咸頓留到真係冇天理

修狗呢場都係得一張黃真係笑撚左

修仔唔好又臨尾自爆

斬唔起

會

屌你d死球

艾耶兄弟諗住下季去邊

雞湯依場輸 要望哈多士黎緊兩場對轟阿輸哂 仲要自己對屎城贏波先逃出生天

不過轟阿都有戰意

上呀 6分鐘 和佢

又黎超長補時

哈爭一分就搞掂但偏偏最危係佢咁

合理喇

連討論區都可以有假分狗係咩玩法

防守型前鋒long

佢咪算好彩 對曼城拎左分先

對曼城臨尾有機會拎晒3分

屌你個死黑鬼

對六弟，有幾危？

西布朗抵撚死

抄左佩利斯 一樣降班。

屌你老母全部斬唔起

屎城 閪朗已降 仲有一隊應該係雞湯
哈多士最後一輪主場對阿狗 阿狗風流波 哈多士護級生死戰 應該搶到分

呢個時候唔應該foul呢啲啦

雲爺爺告別作喎

雲爺爺最後一場
不過阿狗2018作客

0-0 best result

西布朗最後幾場食左春藥咁都係要死

阿狗作客wo 同埋d護級隊惡起上黎 連鏝都要失分

爺爺上場last home game阿狗d攻勢順到前所未見咁 下場last game

仲交後

早d醒覺就唔洗咁啦

交後on9

鏝擺明送分

屎城 閪朗降都抵死 少兩隊對親曼都上身既隊

完

修狗

west brom

炒普狗正確果陣廿幾場先贏得一場
最錯係搵柏狗

你老母 乜鳩加比亞堅尼咁勁 一直都唔出

bertrand今次唔打孤寒波了

rip西波朗

完場冇人理佢

唔係啦 有一排無波入廢撚到

條友真係一時時

修狗仲有無降既可能性

鏝下季少左對臭西布朗私家雞

護級英雄都冇人理 cls

勁乜鬼 成季都9流流

無啦雞湯，哈鎮兩場搶到一分已經搞掂，無難度呀

比鏝789

屎大勝
修大敗

角球混戰je

雲加告別戰喎

真係痴線

如果講勁既話柯士甸呢場真係應該要有1球

史雲斯5:0史篤狗
鏝4:0 修狗
哈狗對車阿拎到1分或以上

冇啦 得失球贏哂

雲加歐洲告別戰咪都係柒

史雲斯要一場追9球得失球

追返9球得失球

鏝要破紀錄

Hughes 算係咁 臨危受命

咁哈多點同下體比

史2-0史 鏝7-0修 好似合理啲

其實都唔係完全無可能

麻也個西裝look

差10球呀ching

如果係既話都幾好笑 今場贏左重咁high 隨時心散

其實算好彩 請佢 柏祖 林拔 三個都搏

鏝同哈多士fd黎

史雲斯5:0
你已經發夢

聽晚仲有波踢

要雞湯炒到屎城5球真係難過登天 護級隊

佢地有能力入到5球今場就唔會一分都冇

雞湯望哈多士兩場輸鳩哂 last果場做好自己贏仲好

exact7ly

唔明卡華奴前幾場好地地，依家

咁史雲斯1:0
鏝炒修狗8:0

唯一辦法係咁

史贏2球可以
鏝567

宜家首先最緊要轟贏左哈先 咁尾輪前四同護級都重有野睇

支持鏝炒鳩修狗老味

會唔會搞下搞下星期日無護級戰睇

有場炒西咸4-1
之後又垃圾返

聽日哈有分就冇

如果哈斯聽晚車身上攞到分就會

修 -18
雞湯 -27
雞湯入波少啲 所以2場加埋球差要10球

威爾斯打比(卡迪夫 雞湯)
東北打比(紐記 米堡)
維拉 狼隊打比

要out走一個大家會點揀

維拉

Swansea have scored two goals in 14 hours

可唔可以下年就送返狼隊落去

17:00: Darren Moore named Premier League manager of the month for April.
21:40: West Brom are relegated from the Premier League.

今場mvp俾austin la

成場得泡菜仔識踢波
阿休兄弟就算啦無乜腦
10號仔落到黎幾有火
好地地由幾年前猜到成隊巴塞到贏埋足總盃既雞湯搞到咁

B高美斯

估唔到以為要鬥到最後一輪既護級大戰去到尾二果輪已經分勝負

仲有得打wo

修其實玩11人大巴

就得

但個形勢已經無咁刺激
未踢尋日場波之前雞湯聖人降班機會係5050
而家踢完7-8成都係雞湯，剩返少少係哈多士

最近呢2,3季的survival sunday都係無咩料到

天鵝琴晚又做乜鳩
無眼睇

炒得太遲

修頓基本無事
塞90分鐘11人大巴就得

全守陣 強如最城都好難567

史5:0曼4:0都會係修仔得球數字佔優
所以多數都要兩邊各炒5球

屎贏，雞湯即降

Ching做嘜嬲嬲豬😘

季初有冇人諗到水晶宮竟然排到上第11

史篤城比天鵝炒十球啦
咁就可以拉埋曉士落英冠啦

佢個屎係屎雲斯應該

修仔99%晉啦

當雞湯勁到贏3球(37場27球) 鏝都要炒修仔7球

再加哈仔要和到一場勁旅

又要修仔留到班

如果今日場波修仔唔贏 已經唔洗睇 修降硬
反而宜家先係5050 哈多士要係兩隊強隊攞一分

史西雞解班confirmed

主場之利都守唔到和，雞湯渣ga，快死落英冠

祝史雲斯永不超生，年年降班

屎雲斯之前對般茅都執唔到分就抵佢死啦

爺爺應該識做 完場大家一齊開心咪好

雞湯完全死係自己手

史降硬啦 哈主場對阿
阿2018作客全敗0分

唔係贏過兩三場

2018年冇

西

好似已經係百幾年以黎第一隊季初七連敗都可以護級

雲加最後一場有戰意

法蘭迪保亞on9 姐，精工牌面算勁，又有護級專家學神教，上返黎唔出奇

廢到仆街
0workrate
射波都無埋信心

打和一齊慶祝唔好咩

修仔放左long件垃圾佢啦
睇親都鳩射飛機刷數據咁

【體育】修咸頓領隊曉士贏得護級大戰後，表示多謝史雲斯方面賽前的「茅招」激勵。

周二英超護級大戰，修咸頓作客1:0擊敗史雲斯取得重要3分，最後一仗再取1分就能保住英超席位。領隊曉士賽後不值主隊賽前的小動作，批評道：「我從來不覺得一切事情與史雲斯球隊有關，可能是球迷私下打亂我們的酒店安排，但這樣試圖打擊對手的做法，反而有助激勵我們的士氣。」

修咸頓原本預訂的酒店在史雲斯主場附近，結果因出現「病毒」不能入住，但之後卻被發現繼續接待客人，結果修咸頓要搬去車程1小時20分鐘開外的新酒店。賽前坐隊巴赴球場時，巴士也在場外呆等25分鐘，最後球員要落車步入球場準備。

曉士透露球員雖然面對許多變故，但仍能專注於比賽，終於取得重要的3分。修咸頓以37戰得36分升上倒數第5位，史雲斯則跌落倒數第3位，很大可能要降班。

搞咁撚多野咪又係輸

不入男

austin之前傷左攻力死哂

今季差成咁
如果最後一場都贏唔到
柒到一個點

雲加仲有今晚作客李城呢場

想哈多士降但睇黎都係雞湯大機會啲

李城霉咗勁多場
唔知幾時先反底先

佢真係一啖沙糖，前場work rate 極高。
打防反搶第一點都好多頂贏，重好過Charlie Austin 。

可惜把握力英冠都不如。

阿迷表示
隨時今晚作客開到齋,下場對哈多士又可以HEA鳩

哈多士仲差一分就搞掂

以史雲斯而家既狀態要贏史篤城都唔易

尾2

gabbiadini work rate極低

修咸係咪上左岸？ 就算尾輪輸都護到級？

9個得失球
唔俾鏝大炒就搞掂

中游要每個都走多兩步，加比呢d每場走動距離應該係垃垃長既一半

修啲前鋒
gabbiadini 技術好把握力唔錯但 work rate極低
long 勤力有餘但把握力奇差
austin 大大舊衝得撞得之餘,又射到下波,但又成日傷
曉士可以點出前鋒,人又唔係無,但永遠都夾唔到點出

係，gabbiadini 速度太慢， 英冠水平先岩佢，多d遠射機會岩佢左棍重炮

仲有件20m

曉士算唔算人生贏家?

玩爛咗隊stoke而家搵到隊實力仲強D既仲可以留得返係英超既隊比佢教

(不過唔知修果邊會唔會比長約佢就真 )

舊年佩爾有gabbiadini 下半季做救兵。
今年諗住有charlie austin 復出，點知季尾傷左一排，即刻無人入波。

無佢曼城都無今日啦

史篤城好慘，季初J Jese ，choupo moting。又反cup 阿仙奴。
季尾俾人玩爛哂先換人護級。

講起PUEL,好似話佢又俾李城炒
明明連續兩季帶隊排第8都要俾人炒

史篤城就好似攞你命三千咁
每一個球員都係獨當一面，但擺埋一齊就

季前重點收購Wimmer 得啖笑

下半季成績差到喊 原本目標係搏第七打歐霸，如果對非big6冇咁柒已經過到般尼頭

拖肥都過埋佢

修仔值得留低既 但個肥婆班主只為錢

聖人年年輸出咁多精英比利

本來青訓仲幾好 想睇多佢地D

反而史雲斯..算數啦 曾經輝煌過既 羅渣

史篤城會降真係好意外

Stokes搵Paul Lambert教絕對係敗筆

史城算數啦 以前成班高佬 高q 大棍咁打幾有英超味 近成扮哂野係度玩地面組織 落返去變返高佬陣再上返來好過啦

學費sir最後一場整個英超史上最大比數和波啦咁

其實本身方向係正確既，曉士都教到連續幾年第8第9,但就係上唔到去歐霸位

可能我都係鍾意以前鳩斬鳩掉個波入去咁打

我都係，戴納手溜彈果期好熱血，又成日炸死阿狗 不過督屎高層應該唔甘心做中下遊所以咪唔要佩利斯

果年睇到屌出聲
贏住5:2最後5:5

連續三年第9

水晶宮既牌面係應該唔洗搞到護級
但長期都有一堆人傷
同埋一冇zaha又變第二隊

大家估沙基利會唔會走，走嘅去邊

實走
仲要有降班release clause

butland allen應該都走

岩岩黎d人未熟佢路
個時係napoli又係咁一黎好勁之後勁耐無波入
依家信心盡失
足總盃單刀唔入，12碼唔入
又瘦到仆街唔撞得
又慢又懶

抵撚死
我擺明就玩野既
一時交到貨
一時就隱形

廢

黎我曼啦 冇右翼呀而家

如果雞湯贏 哈連輸2場就會係哈降

得罪講句 前場work rate高
咁不如買大傑志辛祖 艾力士

如果唔係賓迪基今年退化成咁 精工可以再好啲 精工今季條防線都郁左好多次先郁到宜家咁 不過過左今季之後我幾欣賞米利禾積域

英超生存之道就係水晶宮咁
兩隻自已搵到食又出到波既快翼
高大中鋒
兩個硬淨中場中
配傳統英式打法
實而不華,護級有餘

精工有時打442但前面兩隻都唔係中鋒 l例如上場係沙夏夾唐憎

當賓迪基同嗰個北歐中鋒都KEEP住好廢,又無替代品,推佢兩個上去都係方法黎既
仲有龍虎切呢

所以學神咪好野 俾着其他領隊邊敢咁出，一定照出賓迪基

btk條柒頭連12碼都入唔到

學神不如買斷龍虎切啦
佢又幫到手,番到車又唔會有得出
當搵定沙夏接班人啦,沙夏都遲早走架啦

最勁都係米路黃衫域

呢個一黎個陣已經勁

我反而覺得沙夏冇佢咁重要

咁zaha重要D
之前zaha傷左個陣,一場都贏唔到

😰 Crystal Palace's Premier League record without Wilfried Zaha this season...

- Played: 9

- Lost: 9

- Scored: 3

- Conceded: 21

HUGE MISS

前個排傷個陣

連續兩季成功盤扭次數排全英超第二
真係唔係講笑,下季萬一佢重傷無得出點算
精工要買人啦,唔係就會好似成篤屎咁降班

沙夏留唔住
Townsend btk回塘回到唔識踢波咁
路菲斯卓克唔知仲借唔借到
後防還可以 前場補唔到沙夏個缺口死硬

買沙基利過黎頂下

沙基利仲敢唔又踢呢d護級隊
去李城頂馬列斯啦

就咁睇球員個名係唔會估到屎城要降班

嗰個前鋒域咸呢，係唔係收咗皮

長傷

未傷之前都唔勁

傷左年半

Southampton FC Verified account
@SouthamptonFC

Just some feedback... #saintsfc

串能到

屌你老母山水有相逢呀咁串

沙高真晶宮迷

柏祖條垃圾呃極都仲搵到飯食
下季又唔知去害邊隊

on9 邊隊玩嘢先呀

雞湯對哈鎮

抵死
自由城惡有惡報

係山水有相逢就唔會咁搞鳩對手啦

較定鬧鐘陣間起身睇哈德斯菲

都降班啦，仲逢咩呀？

佢去史篤城應該都冇諗過隊波會解班喇

都唔明早幾年佢點教到卡數拎第5

其實當年cabaye先係領隊 佢搭tiote好好J

酒店單野真係肉酸 好違反體育精神

最後都有報應既

雞湯要降一降 完全唔覺佢青訓係掂

一個都講唔出名
拿星同埋果個52號係唔係青訓黎

真係嗡唔出..

西布朗班大陸佬又係唔重視 近年都係得2個..

最欣賞西咸同修仔青訓

我欣賞般茅
李維斯曲克

李維斯曲克 都唔係般茅青訓

佢就好似以前紐記既卡巴耶 覺得係球隊係較出眾
般茅傳控幾好 防守唔得 同埋知道ake返返去

呢個真係而家先知
見佢咁後生就一直覺得佢係青訓出黎

列斯聯青訓

英超隊重用後生本土 係種奇跡

錢銀行頭 用本土踢唔出表現

係德國/西班牙係正常

特別德甲真係好肯嘗試後生

我都係玩開fm先知 列斯聯嘅妖人。。

因為投入唔同者 德甲同西甲邊有英超咁有錢入到咁多外援

等有d友仲話阿狗last一場雲膠告別戰會好好睇睇 柒多獲就真 哈多士兩場拎一分真係冇難度

車仔肯入波未